有冇ching而家排緊喜茶

介唔介意影張相講下最新情況

呢張out la
點至咁少人

點解成日見到你，覆得咁快

真係咁值得排個幾兩個鐘?

班U仔為打卡 多幾條女讚10個鐘都排

有冇ching排緊喜茶情況點多唔多人？